【含分析】西維爾幾十年球迷，抽到羅馬後既感想

好細個已經好中意西維爾
今次抽到羅馬真係欣喜若狂
可以講係決賽週入面最易食既隊伍
平時我都有睇幾場意甲
進攻慢防守弱同埋有陣柒味
詳細分析及比對一下雙方陣容：
前瘋︰西維爾 勝
中場︰西維爾 勝
後防︰西維爾 勝
龍門︰打和啦 大家都係得一對手

由此可見依場對決係100%既波 我估兩場都係狂勝對手

食

屎

怕唔怕去一轉意大利會瀨武漢肺炎
你要知道華倫西亞作客亞特蘭大就有球迷出現病癥

晴

你

保守估計罣馬應該贏5-0

閪維爾對隊比利時野都要靠AWAY GOAL, 羅馬輕鬆炒佢5球出線啦

發現羅馬狗一隻

幾時再開winning post

對西維爾都要燈樓主你食多兩舊

羅馬 上上籤！

羅馬尼亞

咁快就要燈

大家都係44隻腳，打和啦

利迷

食屎啦